signal有冇得set做藍剔？

幫屋企老人家轉會
但睇唔清黑剔白剔

冇